## Halaman dashboard
<http://localhost:8000/dashboard>

## Halaman cars
<http://localhost:8000/cars>

## Halaman cars ukuran small
<http://localhost:8000/cars/small>

## Halaman cars ukuran medium
<http://localhost:8000/cars/medium>

## Halaman cars ukuran large
<http://localhost:8000/cars/large>

## Halaman tambah
<http://localhost:8000/add>

## Halaman ubah
<http://localhost:8000/edit/{id}>

## Endpoint tambah data (Method: post)
<http://localhost:8000/add>

## Endpoint ubah data (Method: put)
<http://localhost:8000/edit/{id}>

## Endpoint hapus data (Method: delete)
<http://localhost:8000/delete/{id}>

## Link dbdiagram Cars
<https://dbdiagram.io/d/625e28722514c9790350f268>

## Link dbdiagram Bioskop
<https://dbdiagram.io/d/6256dc382514c9790324dd12>

